{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110247",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 휘겔리"
    },
    "text": "オーシャンビューの美しいホテルフィゲリーへようこそ。 たくさんの訪問をお願いします。 宿は総客室数40室で、近くの電車駅には釜山2号線の中洞駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 日の出ルーフトップで12月31日に新年の日の出を鑑賞することができます。 朝食サービスは不可であり、未成年者の予約及び入室は不可能です。 未成年者は予約サイトを通じて予約を禁止してください。人数追加時に追加費用が発生します。 駐車は一部屋あたり1台まで可能であり、超過追加駐車は費用が発生します。 チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 ルーフトップは海雲台オーシャンビューで利用可能で、外部からの飲食は持ち込み禁止です。 cafeアスランで飲み物やベーカリー、世界のビールのみ持ち込み可能で、宿泊客はcafeアスランで割引を受けられます。 自然災害ではルーフトップのご利用はできません。 位置は釜山海雲台区ホール62番街キル37で、海雲台駅と様々な観光地までの距離を案内してくれます。 ペットとの喫煙は不可であり、夜遅く、高声、放歌、または喧騒な行為によりご迷惑をおかけする場合は退室措置となる場合があります。 ペントハウスは炭火バーベキュー及び調理が不可能であり、客室は広くてトイレとバスルーム、洗面所の区分がよくなっています。 眺めが美しく、ロケーションと利便性が良く、再訪に最適な場所です。 朝食の運営はコロナにより中断されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの場所は釜山海雲台区ホール62番街キル37です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに電車駅はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの近くには釜山2号線の中洞駅があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "いいえ、朝食サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ルーフトップは利用可能ですが、自然災害時は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴や喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。ただし、一部屋あたり1台までとなり、超過分は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップでの飲食は可能ですか？",
            "answer": "ルーフトップでの外部からの飲食は持ち込み禁止ですが、cafeアスランでの飲み物やベーカリー、世界のビールは持ち込み可能です。また、宿泊客はcafeアスランで割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には海雲台駅や様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 409
    }
}